只有一齊衝過去先有得贏， 縮只會輸， 蟻多摟死象

一齊衝上去畀佢啦